---
tags: surroundings
partial: buddha-eden
mapLink: https://bit.ly/2Fqw1vL
webLink: https://www.bacalhoa.pt
---

### Buddha Eden

Pas envie de vous envoler vers l'Asie pour voir les plus belles statues de Bouddha ? Ensuite, dirigez-vous vers le jardin d'Eden onirique avec les statues de Bouddha les plus fascinantes en dehors de l'Asie. ohmmmm...